如果有得比你揀， 你會揀。。。

我揀暖水